車仔下場對魚腩，係咪基本上肯定出線？？？

頭2隊互片
8分都要出局 慘到

Blue is the colour☺️

關你利狗撚事

死利狗顧掂自己先

輸3-2或以下或2球差或以上咁輸都要出局

咪撚再屈我係利狗

睇番往績，里爾次次都係墊底

napoli 12分出局

利物浦10分出局

瀨屎蓋

出黎做咩 成隊廢到閪咁 尋晚咁都和 我踢都唔會咁啦

係 霸撚住個位影衰晒

真心英超之恥

利狗和波 垃撚圾

呢樣野雲加計得最準

你係疤猁雜種先啱